畀錢人由a攞嘢帶去b畀我

三日後攞中國牌
要返工拎唔到
想畀錢人搞掂
邊度有得搵呢啲人

幾錢攞咩，留tg

個牌入邊sip左白粉

攞咩先

一個二個做乜撚嘢
去車管所攞車牌咋
香港車牌換中國車牌
佢辦工時間我都返工

點聯絡

唔留tg喇 原意唔係搵巴打做

過左三個工作天先攞都可以